## Deploy

Mudar aplicacao para release para gerar o .exe

Depois estando na pasta release, executar o seguinte comando:
windeployqt.exe .

Obs: Cuidar o compilador, nesse caso estou usando o MinGw 64-bit, e versao do Qt 5.12.12